其實3係咪會用張sim咭定位再send 啲推廣畀客

上次去美食展 行行下send美食展啲推廣嚟
依家行緊去荃灣廣場又send 指名荃灣廣場某間嘅護膚品牌有推廣
乜可以咁樣用用戶定位數據send 呢啲推廣sms嘅咩
可唔可以去私隱專員公署投訴？

開係電訊台無人理